{
    "UE lives": "悠译",
    "Existing User, Login": "已有账号，马上登录",
    "Register with Mobile No.": "通过手机号注册",
    "Register with Email": "通过邮箱注册",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Or Login with Other Accounts": "或通过以下方式登录",
    "Weibo": "微博",
    "WeChat": "微信",
    "Facebook": "Facebook",
    "Enter Your Mobile No. or Email": "请输入您的手机或邮箱",
    "Enter Your Password": "请输入您的密码",
    "Login": "登录",
    "Country or Region Code": "国家或地区编号",
    "Enter Mobile No.": "请输入手机号码",
    "Get Verification Code": "获取验证码",
    "Enter Verification Code": "请输入手机验证码",
    "Set Password: at Least 6 Characters": "请设置您的用户密码：至少6位",
    "Enter Password again": "请再次输入您的用户密码",
    "Read the Privacy Policy": "阅读悠译用户隐私条款",
    "Agree and Register": "同意协议并注册",
    "Enter Email Address": "请输入邮箱地址",
    "Enter Verification Code": "请输入邮箱验证码",
    "Get Verification Code": "获取验证码",
    "Set Password: at Least 6 Characters": "请设置您的用户密码：至少6位",
    "Enter Password again": "请再次输入您的用户密码",
    "Read the Privacy Policy": "阅读悠译用户隐私条款",
    "Agree and Register": "同意协议并注册",
    "Create Task": "发布任务",
    "Task List": "任务清单",
    "Messages": "我的消息",
    "Rent Your Talent": "成为翻译",
    "My Followings": "我的收藏",
    "My Wallet": "我的钱包",
    "Language": "语言",
    "Add Language": "添加语言",
    "Type": "翻译类型",
    "Add Type": "添加类型",
    "Personal Identity": "个人认证",
    "ID Verification": "实名认证",
    "Upload ID Card": "上传身份证明文件",
    "Language Certificate": "语言认证",
    "Upload Certificate": "上传语言考核证书",
    "Professional Qualification": "行业资格认证",
    "Upload Qualification": "上传相关行业证明",
    "Membership": "高级会员认证",
    "Join": "取得会员认证",
    "Working Days": "我的工作日",
    "Set (No application in non-working days)": "添加工作日（非工作日的邀请不会收到）",
    "Experience": "翻译经验",
    "Describe Your Experience": "经验描述一",
    "Add Experience": "添加经验",
    "Profile": "个人介绍",
    "Edit Profile": "编辑个人介绍",
    "Basic information": "基本信息",
    "Nickname": "昵称",
    "Real Name": "真实姓名",
    "Gender": "性别",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Place": "地区",
    "Industry": "行业",
    "Mobile No.": "手机",
    "Email": "邮箱",
    "Save": "保存修改",
    "Cancel": "取消修改",
    "Account Balance": "账户余额",
    "Withdraw": "提现",
    "Payment Password": "支付密码",
    "Amount": "提现金额",
    "Max. Amount xxx": "本次最多可以提取",
    "Bank Name": "开户银行",
    "Enter Complete Bank Name Correctly": "请输入开户银行全称",
    "Bank Account No.": "银行卡号",
    "Cardholder Name": "开户人姓名",
    "Once your application is approved, money will be transferred to you account after 2-3 working days. Any inquiries, Pls. Contact xxxx": "申请提现平台审核成功后，提现金额将会在2-3个工作日内转入您的账户，如有疑问，请致电{{value}}",
    "Submit": "申请提现",
    "Withdraw Record": "提现记录",
    "Withdraw Notice:Dear XXX, your application has been approved. Pls. contact your bank for transaction details if necessary.Status: Approved. Transaction Completed.": "提现提醒:xxx你好，你的账号申请的提现已经通过审核，具体到账时间以银行到账时间为准。状态：审核通过，已转账",
    "Enter Search Keywords, Language/Place/Price/Type": "请输入搜索关键字，语言/地点/价格/类型",
    "Language": "语言",
    "Place": "地区",
    "Popular Cities": "热门城市",
    "Price": "价格",
    "Price": "类型",
    "/hr.": "按小时计算",
    "/day": "按天数计算",
    "Business": "商务",
    "Travel": "旅行",
    "商务": "商务",
    "旅行": "旅行",
    "其它": "其他",
    "Task Details": "任务详情",
    "Home": "主页",
    "Create Task": "发起任务",
    "Task List": "任务清单",
    "UE": "悠译人",
    "Messages/chat": "对话",
    "Select Language": "语言选择",
    "Enter the Language to be Translated": "请输入需要翻译的语言",
    "Add Another Language": "添加另一种语言",
    "Next": "下一步",
    "8 hrs./day, <=4hrs. count as 0.5 day": "每天以8小时计算，4小时或以下以半天计算",
    "Title": "标题",
    "Type": "类型",
    "Business": "商务",
    "Travel": "旅游",
    "Others": "其它",
    "Price": "价格",
    "Day": "天",
    "Hr.": "小时",
    "Place": "地区",
    "Title": "标题",
    "Task Details": "任务详情",
    "Previous": "上一步",
    "Confirm": "确认",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Confirm": "确认",
    "Congratulations, Task is Created!": "恭喜，您的任务已发布！",
    "Our Recommendations": "查看推荐人选",
    "Task Created": "发出任务",
    "Task Received": "接收任务",
    "To be Confirmed": "等待确认",
    "No Response, Apply again": "对方未有反应，重新申请",
    "Task was taken": "单已被抢",
    "Confirmed": "任务确认",
    "To be Rated": "待评价",
    "Closed": "已结算",
    "Language": "语言",
    "Place": "地区",
    "Profile": "个人简介",
    "Follow": "收藏此人",
    "Followed": "已收藏",
    "Accept": "接受申请",
    "Comments": "评价任务",
    "Write Something": "写点什么",
    "Add Photo": "添加图片",
    "Give Star(s)": "星级评价",
    "Service Attitude": "服务态度",
    "Proficiency": "专业水平",
    "Language Skill": "语言能力",
    "Tags": "添加标签",
    "Report or Complain": "举报或投诉",
    "Confirm": "确认",
    "Cancel": "取消",
    "Reasons of Complaint": "请选择投诉原因",
    "Evidence": "请补充证据",
    "Detail Description": "详细说明",
    "Upload Photos": "上传图片证据",
    "Followed by XXX": "已有{{value}}人关注",
    "Number of Tasks Completed": "任务完成数量",
    "Completion Rate": "任务完成率",
    "Apply": "提出申请",
    "Pending": "正在申请",
    "Accepted": "已被接受",
    "Payment": "支付",
    "Going to Pay": "将要支付",
    "Pay by Balance": "余额支付",
    "Balance Available is": "当前可用余额",
    "Payment Method": "选择支付方式",
    "Unionpay": "银联",
    "WeChat": "微信",
    "AliPay": "支付宝支付",
    "PayPal": "PayPal",
    "Task has been accepted by xxx. Chat now!": "姚逢临已接受了您的任务，现在可以聊天啦！",
    "Task has been accepted by xxx. Chat now!": "姚逢临已接受了您的任务，现在可以聊天啦！",
    "Push Messages": "推送通知",
    "Select Language": "语言切换",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Version": "版本",
    "About Us": "关于我们",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Ads": "广告业务",
    "Log out": "退出登录",
    "Receive Notifications": "接收通知提醒",
    "Sound Effect": "通知声效",
    "Information": "信息",
    "Task Information": "任务信息",
    "System Information": "系统信息",
    "Other Situations": "其他情况",
    "Application Status Changed": "您发送的申请状态更改",
    "Received New Application": "您收到新的申请人通知",
    "Received Message": "您收到的对话通知",
    "Received Comment": "您收到的评价",
    "Received Invitation": "您收到的邀请",
    "My Followings": "我的收藏",
    "Change Transaction Password": "修改交易密码",
    "Back": "返回",
    "Loading": "正在加载中",
    "Load More": "点击加载更多",
    "No More": "没有更多数据了",
    "Setting": "设置",
    "Change Password": "修改登录密码",
    "Enter Verification Code": "请输入验证码",
    "Enter Password": "请输入登录密码",
    "Share the App": "分享我们",
    "Applicants": "申请人列表",
    "Accept": "同意",
    "Reject": "拒绝",
    "Reset": "重置",
    "Enter Transaction Password": "请输入交易密码",
    "Enter Old Password": "请输入交易密码",
    "Unit": "CNY",
    "Not Set": "未设置",
    "Preview Detail": "查看详情",
    "Comment Tags": "评价标签",
    "Applyed": "已经申请",
    "Authentication Detail": "认证详情",
    "Agree Or Not?": "是否接受邀请?",
    "Date": "日期",
    "To": "至",
    "Total Price": "总价格",
    "Read Privacy": "阅读悠译人用户使用协议",
    "Try Another": "当前关键字无搜索记录，换个试试！",
    "Please enter": "请填写",
    "Please enter Title": "请填写标题",
    "Please choose": "请选择",
    "Withdraw Notice": "提现提醒",
    "Withdraw Money": "提现金额",
    "Working Days": "工作日",
    "Monday": "周一",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "周五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "周日",
    "Introduction": "说明",
    "Non-working Days": "非工作日",
    "Go Complete Profile": "完善资料",
    "Modify Profile": "修改资料",
    "Quit": "放弃",
    "Bad Attitude": "态度恶劣，出现侮辱性语言",
    "Cheating": "欺骗行为",
    "Infringement": "侵犯行为",
    "Other Reasons": "其他原因",
    "Cost Fee": "收费标准",
    "Remove": "删除",
    "Add": "添加",
    "No Authenication Information": "暂无认证信息",
    "Certificate Name": "证书名称",
    "Example": "示例",
    "In the audit": "审核中",
    "Audit did not pass, re certification": "审核未通过,重新认证",
    "Authentication Pass": "认证通过",
    "Immediately certification": "马上认证",
    "No authentication": "暂无认证",
    "Due Bank": "开户银行",
    "Due Bank": "银行卡号",
    "Account holder": "开户人姓名",
    "Status": "状态",
    "Audit pass, transfer": "审核通过，已转账",
    "Withdrawal Time": "提现时间",
    "Edit": "编辑",
    "Close": "关闭",
    "Important Notice": "敬请留意",
    "UE Lives provides this platform to facilitate transaction, but we are not a local service provider and do not provide local services. Users should select services wisely. UE Lives is not responsible for any lost. If there is any charge for non-voluntary activities or shopping, please report to us.": "悠译仅提供平台，不是服务提供商，悠译并不参与当地服务供应，请用户自行甄别和选择，悠译概不负责。如行程中有未注明的非自愿活动或购物，请举报。",
    "Please describe the task details, schedule, and requirements. If there is any request for other service (e.g. airport pick-up or vehicle), please specify.Note: any fee caused by other services and any additional fees(e.g.tickets for resorts, or intra - city transportation, etc.) are not included in the interpretering fee,and should be paid by the task owner.Please negotiate details with the interpreter after the task is confirmed.": "请详细描述任务的内容， 行程和要求； 是否需其他服务（ 例如， 接送机或包车等）。注意： 其他服务所产生的开销和其他额外花费（ 例如， 景点门票或跨城市交通等） 不包含在翻译任务价钱中， 并应由任务发布人承担， 请待任务确认后自行与翻译者商讨。",
    "Please introduce yourself briefly, e.g. your skills and speciality, to let others know more about you.": "请介绍自己，如专长、特点等，让别人更快认识你。",
    "Kindly describe": "也请描述下",
    "working hours, and whether there is charge for extra hour(s);": "每日服务时长，是否有超时收费；",
    "working areas (which city/cities);": "接受哪些地区的任务；",
    "other services available, such as vehicle, airport pick-up/deliver, and etc., and the charges accordingly;": "是否提供如包车、接机等其他服务，以及其他服务的额外收费；",
    "other remarks, please sepcify.": "其他特别提示，也请注明。",
    "Authentication": "审核认证",
    "Settlement": "结算问题",
    "Events": "市场活动",
    "Any questions, suggestions, or problems can be input here, we will get back to you soon!": "有任何疑问及建议请提出，我们将会尽快处理!",
    "Please contact us for any advertisement enquiry or quotation.": "广告业务查询及报价，请与我们联系。",
    "Please briefly describe your business and advertisement needs here. We will get back to you soon.": "请简单描述您的业务和广告需要，我们的工作人员会尽快与您联系。",
    "Area of expertise": "擅长领域",
    "Language Level": "语言水平",
    "Comments Count": "条评价",
    "No Comments Submitted yet": "还未填写评价内容哦",
    "Upload at Least One Photo": "至少上传一张照片",
    "Pls. Enter description here": "请输入描述",
    "Submit to Authentication": "确认上传",
    "Information Authentication will be finish in two day": "认证信息将会于两天内完成",
    "Not Create,Back": "不。返回",
    "Create": "创建"
}
